{
    "lang": "cat",
    "year": 2021,
    "month": 1,
    "day": 7,
    "title": "7 de gener de 1992",
    "body": " L'empresa AT&T va presentar el vide\u00f2fon. Va ser el primer tel\u00e8fon amb pantalla de v\u00eddeo"
}